OLED係咪唯一一樣嘢apple用咗，但無ifan吹奏成熟嘅嘢？

點解會咁？通常apple使用咗一樣「新」技術產物，就會有人吹奏成熟好用，雖然其他廠已經用左一排

但係oled已經用左兩代都未有ifan吹奏

唔通apple用oled機iphone x、xs太貴，ifan只買得起XR？

其實Apple研發緊Micro LED
OLED貪佢夠薄用黎過渡未出到Micro LED無得打飛機姐

即然samsung出垃圾，咁點解apple貴機又用垃圾嘅

斷估samsung無迫apple用oled掛

Apple 啲screen Apple自己全部調過曬色 所以XS同埋XR甚至iPhone 7啲色分別都唔大
佢講錯咗

X要用oled嘅其中一個原因係Apple要整bezel less display 因為oled嘅特性所以冇咩選擇 XR用LCD結果佢條邊粗啲

OLED係有好處 佢contrast好好多 做到純黑同埋HDR 但都有唔少drawbacks，例如閃mon啲人話對眼唔好、同埋會發生screen burn

至於講連登仔吹奏唔吹奏冇咩意思 依家你係對事定對人？

一般人根本唔覺有咩分別

ifan唔會吹
idog先會吹